你個mbti係咩?

16種人格 你係邊種？
我係ESFJ有冇巴絲同我一樣

ESFJ

ENFP

INTJ-A

IBGM-AMPB

INFP-T

ISTJ-T

same, ISTJ

Add tg吹水: hugo1991

INTP

其實呢D Test放哂出黎 Reliability 唔會太高

INFP

ENFP +1

呢D Personality Type Testing亦都唔夠Traits 精準

INTJ-T

由呢一刻開始，我地會係一分鐘嘅朋友

夠喇, 王家衛

留意到連登仔好多IN 圍爐 尤其FJ TJ
但身邊無一個fd 係呢兩隻人格

Infp-t

INFJ-A

Isfj-t

ISFJ

你其中一個trait一定係曬命

Sp-la-u

發現連登真係好多introvert

難得一樣

我幾年前測係enfp然後最近變左esfj

SNIS-874

以前係INTP，2年前變咗ENTP
而家係INFP-T

咁夾點算

ISTP-T

wow 居然由in變左en!! 你受左咩刺激巴打

你係咪又特登抄我

個個都infp

講笑 INTP-T

NIGG

Ddos

性格邊有咁易變

哈 哈 哈

幾年前做同而家做都係enfj

會㗎真係!! 不過點變都唔會180度完全變曬咁解

得三個巴打係ISFJ 仲要冇一個係ISFJ-A

我每年都會做一次個test
冇變過

INTP-T

same same

女仔蠢啲更好

做咗2次都係咁，但硬係覺得啲分析唔係好似我

INFJ-T

幾年前都仲係INTJ 呢家變咗做ENTJ-T

你哋好q

????

INFJ-T
唔知前世做左咩陰質野

INFP-T 巨蟹座

INFP-T 雙魚座

INFJ

INFP-T 獅子座

點解咁講

same

introverted + idealism 毒撚格
再加成L日收收埋埋d野自己硬食，覺得唔好煩到人
然後周圍d人見你咁重保護意識咪走囉

最後自己攞黎辛苦

雙魚too

INFJ(好似係T)

hi friend

原來係咁嘅意思
咁真係幾絕望

有時就係自己亂諗嘢 太介意人哋點諗自己 然後會喺個圈子入面淡出 到同人社交嗰陣就做隻變色龍

ENFJ

ENTP

INFP 香港人真係慘到

entp絲打出現了
利申entp

第1次玩，ISFJ-A

1%

就係最少數先最難生活 由其喺香港

ISTJ

好中 我都係INFJ-T

INTP-T 雙魚

有冇infj想識返個善良既女朋友仔

ENTP 巴打出現了

認真jj答

其實就咁睇4個英文字母唔太有用
重點係啲functions
Extroverted iNtuition 定 introverted iNtuition 等等
同埋有啲人嘅%好接近就要兩個都睇下

而且 仲有分sx sp so
Sexual (sx) 係指 鐘意1對1關係 好intimate
Social (so) 係指 鐘意1對1班 但唔太deep
Self persevere (sp) 係比較睇重自己同自己

有興趣我再講

*Self preserve

INFP-T
好似好多人都係

INFP話係少數人口
但係呢度咁多人都INFP

點睇自己係sx so or sp

ENTP same here

ENFP-T

認真呢少數人口
我都係INFP-T

ISTJ-A / ISTJ-T

Mbti 我用 similar minds 個網做
不過百幾條全英only
佢順便寫埋

Sx so sp 方便情侶睇溝通呀 dynamics嗰類

ISFP

so far未遇到有人同我一樣esfj

好羡慕你
咁特別嘅人格

ENTJ-A 又話8-12%係呢個personality 呃人嘅

你而家搵得多唔多錢?

SOR睇錯原來1.8

Same

睇人哋啲YouTube片講mbti下面comment都係INFP

認真jj答 2.0

中間嗰兩個字母: Ni or Se Fe or Ti 呢
其實係有分 外向同內向型

例如啦 我自己以infp嚟計
第一個value 係 introverted feeling (iF)
第二個係 extroverted intuition (eN)
第三個係 introverted sensing (iS)
第四個係 extroverted thinking (eT)

一個infp嘅人 對一件事嘅考慮
會係先諗 introverted feeling
再諗 extroverted intuition
係有啲似價值觀/對事睇法嘅切入點

例如infp啦 佢introverted feeling 咁強
對比起例如esfj 即使兩個係feeling
但兩個過濾資訊嘅方法好唔同

唔知係問係講太多

以前係INfJ 而家變咗ENFP

我媽係 esfj 幾多人係㗎

個percentage好重要㗎
我50% E I

人格變咗啲能力會唔會變埋？

會㗎 可能例如話轉咗分工需要feeling多啲
咁有機會變

Infp

ISFJ-T

+1

利申
Esfp sx/sp
但我enneagram 係type4w3

I/E NFP (e/i 50/50). Sx/sp
Enneagram應該係2 (依排走咗去8) (w1w3都有)

INTJ-A有冇人一樣

一樣

istp都係得我一個

咁用咩先好

INFP-T 天秤座

+1 終於見到有人同我一樣

完全一樣

ISFP 有冇人一樣

睇咗幾頁終於有一樣

Same here 你係咩星座啊？

完全唔似獅子座囉

大家咁話

INTP - 水瓶座

我都係ISTP

INTJ

射手座

Intp-t

搵唔到同類人唔係好可憐咩

我係

so lonely都唔知開心定唔開心好

聽講esfj係extrovert之中嘅introvert 係咪真？
ching好似好有研究

終於見到ESTP

hi frd你istp-t定istp-a?

我覺得睇%啦
例如我媽係esfj但佢外向到痴咗線
周街答嗲

相反 即使我係enfp 但我e%太低
跟本冇佢咁外向

如果想自己進步
就拉到自己去近啲50/50
識得幾時用 感性 幾時用理性
幾時sensing d 幾時 intuitive d

ISFP但點解D描述咁唔似

Yeah ESTP-A 仲要四個數據都好極端

Esfp

我esfp但e 得60%

同我既9型人格係 416 哲學家type

我而家仲摸索緊我個balance 幾時外幾時內向

Esfp here

infp
富二代的病,沒有富二化的命
我以為我並不差,能學會虛假

ENTJ-A

entj-a 路過

INFP-A

有冇人講解下

introverted sensing 堪稱最垃圾 function
將新事物 relate to 已輸入嘅記憶有撚用
而本人正正係 isfj

Introverted sensing好重要㗎
做仔細工作 手感 全部要用
肌肉記憶呀 維修 藝術 音樂 呢啲好快上手㗎

我都才要introverted sensing好啲

同INFP-T有咩分別

ENFJ-A

ENTJ +1
反而覺得自己會了解到人哋嘅感受但好多時都因為覺得要take care埋呢樣野好煩好無效率而選擇唔理...

了解感受唔難 純粹係個個都有唔同嘅feeling根本冇得夾 由得佢啦比人屌又唔會少忽肉

同路人

NMSL

infp

巨蟹

我係天蠍

HI ISFP嘅同伴我成日都覺得自己性格好毒

小小㗎都

INFP A
姐係毒撚

Lm想知多啲

想知啲咩？

INTP-A

我ENFP, 其實Extroverted Intuition係點解

Extroverted intuition 字面姐係對外界嘅直覺/估計

實質上係講緊接收資訊嘅時候
係會睇好多可能性 同聯想力比較強
會喺一啲比較抽象未必有實質’見到’嘅證據嘅時候先將啲嘢連埋一齊

例如啦 (誇張少少嘅例子)
你喺你同事張枱見到有兩舊奇異果一舊橙
一個extroverted intuitive嘅人會諗:
係唔係依排佢覺得抵抗力差咗所以不停食維他命c
洗唔洗叫佢買xxx補下？定食生果減肥？

Extroverted sensing: oh佢今日食咗生果

當然比較誇張 但大概係咁

hi, 我都係, 好少有

重點都係個balance同識得幾時用啲咩
E太多嘅話可能身邊比較內向嘅人會覺得chur
I太多又會冇曬社交 變毒毒

所以係平衡 同時做舒服嘅自己
了解自己強弱就已經好好

我都係ENFJ

entp 但ei各半

我都係

點解仲未有esfj圍爐

ching同我一樣

Me Enfp 想識intj